［ViuTV Six大電影］紅場特警 21:30 開始

鍾意舊片唔好錯過

講蘇聯

阿諾好撚大隻

好多肌肉佬
好撚gay

當年嘅美國戲就係咁
Man